各大地方麥當勞常客

屋企附近幾間一定會有人係到等人地食完再去執人地食淨既野食
其實係咪到到都有

其實都幾撚慘

佢可以坐成個夜晚就為左食人地食淨既

正正常常番工用錢買唔好 係都要食人地口水味
衛唔衛生啲

點解唔叫佢自己番工？